羅馬炮架

雖然行得慢
但射距長

用黎玩水game好啦
千祈唔好放石頭
玩過aoe都知嫁啦